我朋友話葉劉做左二十二年狗奴，比美國制裁番二十二年算公平

重話如果佢早d 死既話，佢重著數d